點解俾人攻擊條J會叫拆祠堂

打完字都覺得痛

冇性能力》冇仔生〉唔洗去祠堂點燈（繼後香燈）》久而久之祠堂冇後都係執